歐遊求教

想去歐洲旅行 想2月去
但冬天日照好短 想問啲舖頭食肆會唔會比平時早關門架？

應該唔會，但出名城市商店會夜D關，唔出名，唔多遊客去個D城市嘅商店會早關門。可能過左9點就無咩街行。

大城市都係9點閂哂咁滯，餐廳同bar例外

法國既話，上個月去過第3大城市里昂，史特拉斯堡，dijon, 一般舖頭7-8點陸續閂，超市夜d 9點（但小鎮超市例外，有一晚喺chamonix 8點幾想買水摸門釘，成晚冇水飲）

水飲水喉水算啦

即係其實同冬天夏天無關係啦喎？

夏天可能開到8點
冬天就4點

緊係有關啦，好多景點/餐廳都唔開架，夏天就唔會。

大概咁預 冬天好多地方都早冇太陽

就算大城市都係？

都要睇地方

屌你，啲鋪頭全年opening hours goole 都有喇

歐洲邊忽先

見到歐遊post入黎發泄下
早兩個幾月訂左機票 剩番兩個星期就出發 再上網睇張機票 平左成800蚊 有無搞錯

巴打法國去左幾多日去左邊

玩完德國入法國第一站史特拉斯堡，去左南錫, 第戎, 里昂, Chamonix Mont Blanc睇雪山仲試滑雪，法國計埋玩左7日

史特拉斯堡同里昂好唔好玩
我去過Rouen覺得幾好